【PizzaHut車禍】負責人唔得閒見家屬 工權會發起罷食Pizza

咁撚仆街都講得出
巴絲打一齋令 pizza hut 得閒 d 啦